英國搵間酒店落腳可以去邊住？

條件係平同安全

邊區？
如果打算bno
用abnb 會唔會合理啲？

holiday Inn

個價好似差唔多

premier inn

bnb好似仲貴

liverpool street station 附近有乜選擇

酒店冇得煮野食 日日出去食好貴
BNB 好D

英國咁大又唔講去邊點幫你

攞個電飯煲入廁所煲得唔得

度度都得

Premier inn?

Travelodge

呢間好似幾抵

BnB 好啲
Tesco 買野 自己煮 平好多

電飯煲+酒店得唔得

北愛喎？

都係uk啊

travelodge好似話做唔住傾緊賣俾accor

冇話唔得
Hostel又得 都有private room 揀嘅 應該點都平過酒店

london嗰啲好撚閪，又貴又細服務又差

餸呢 咪撚玩啦

罐頭都有掛

你去旅行定長住？